警世文全部要大力宣傳

咁多位巴打，你地d警世文淨係不斷出喺連登無用架，唔好活係同溫層，要將所有有警世文post埋喺FB , IG丫，要比所有既大眾思考丫

推丫

唔好淨係警連登仔丫

agger